去緊尖咀

一陣見

明晚？

你去到應該無人

集會係聽晚呀ching

預先集會

好熱心，我唔會笑樓主

咁我返去先

聽日黎過